覺唔覺得單車褲真係好蝦人著

細兜著會撐唔起條褲, 大兜著又會現哂出黎好尷尬

著單車褲唔激突不如唔好著

[img]

[img]

啲精漏出嚟先係精隨

More

又改名 好彩follow左你
差D錯過高汁po

求名

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

求IG or twitter

除左未

現代褲

發覺自己雖然唔係gay但同gay佬既審美觀幾接近

咁大揪